點先知道個女仔係咪真心鍾意自己？

話說近排識左個自己朋友圈子既一個女仔，佢上年受情傷，好似係EX偷食。
我同佢識左一個月，就已經上埋對方屋企張床到互相攬住瞓，但我唔敢搞佢，因為：
1. 佢對我由一開始就好主動，每句言語間都透露左好鍾意我，而我自問只係一個普通人，唔明點解佢可以咁鍾意我 (佢透露過話我有安全感，因為話我唔會周圍亂flirt女)
2. 佢係朋友圈子間既聲譽一般般，有部分人話佢好有機心
3. 我同佢經濟方面有D差距，佢非常窮
4. 我之前追開既女仔，都話我悶，因為我本身係非常內向既人，但唯獨係佢頂得我順

佢個樣唔係差，ig見佢出個post都大把人留言同like，不缺乏男性朋友。
可能有人話我有食唔食係on9，但我唔知點解有個直覺，如果真係屌左佢(或應承同佢拍拖)，代價會係非常之大，因為主動埋身既野(免費既野)，永遠係最貴。
而我今次上黎問既原因係，我就黎忍唔住佢D攻勢。
我真係唔知佢諗緊乜，有冇人有呢種經歷？

Agree

咁講你都係想話佢貪你d錢姐
如果你又比佢貪得起既話就簡單啦
一個字屌，貪完你d錢就自然走
有乜撚野手尾

樓主係死毒撚

毒L唔好FF太多

我認呀，所以我對感情好認真

食左就要比錢?
佢個聲譽一般般你覺得有人會信佢?

免費野就係免費野
要付出代價就唔係免費野

有得食唔食

錢，樓主要小心

經濟差距有幾大?

你好有錢？

屌你老母，你擺低3萬咪得

有冇睇過未來日記

係毒撚同對感情好認真有關係嘅咩？

教精你啦

屌完之後擺低幾百蚊

記住拍片影相做證據，有乜依郁就話當叫雞

互相攬住瞓都冇搞 , 成件事好神奇
不過如果你對佢係咁有戒心 , 唔該你放開個女仔, 唔好害人

宜家人地咪可以㨂開唔開始囉，又要串9人

又悶又普通 有錢比人貪吓都算好啦
你有冇諗過你追開啲女仔點解睇唔上你呀

你係咪除左有錢，就已經一無是處？
如果係咁，下次再有其他女埋黎，你都係會覺得佢貪你啲錢。